公告：種田梨沙回歸

拝啓

平素は格別のご高配を賜り、厚く御礼申し上げます。

弊社所属俳優の種田梨沙ですが、
かねてより喉の治療の為お休みさせて頂いておりましたが、
この度体調を考慮しながらではありますが、少しずつお仕事を再開させて頂く予定です。
ファンの皆様、関係者の皆様におかれましては、
多大なるご心配とご迷惑をお掛け致しました事を心よりお詫び申し上げます。

今後とも変わらぬご声援、ご支援賜りますよう宜しくお願い申し上げます。

敬具
株式会社 大沢事務所

總之做返野

休左幾多個月？

放完產假

啦啦啦～

11個月. 差唔多一年. 上年9月話休養生仔

好感動

生仔

生完仔休息2/3個月，好合理

Welcome Back

声優の種田梨沙が仕事復帰へ

記事提供：ORICON NEWS
2017年8月4日

種田梨沙 （C）ORICON NewS inc.
[PR]

病気療養のため活動休止していた声優・種田梨沙の所属事務所は4日、公式サイトを通じて、種田が少しずつ仕事を再開することを発表した。

■声優・種田梨沙の主な出演作品

サイトでは「弊社所属俳優の種田梨沙ですが、かねてより喉の治療の為お休みさせて頂いておりましたが、この度体調を考慮しながらではありますが、少しずつお仕事を再開させて頂く予定です」と報告。

「ファンの皆様、関係者の皆様におかれましては、多大なるご心配とご迷惑をお掛け致しました事を心よりお詫び申し上げます」とし「今後とも変わらぬご声援、ご支援賜りますよう宜しくお願い申し上げます」と呼びかけている。

種田は2010年に『いちばんうしろの大魔王』でデビュー。代表作は『好きっていいなよ。』の及川あさみ、『ご注文はうさぎですか？』のリゼ、『四月は君の嘘』の宮園かをり、『ストライク・ザ・ブラッド』の姫柊雪菜など。

休養は昨年9月1日に公式サイトで「以前から治療を続けておりましたが、回復の兆しが見えないため治療に専念する事と致しました」と発表。復帰時期については「改めてご報告致します」とし、具体的な時期や病名については明言していなかった。

還是種田適合老子

冇事太好喇

點會有事

種田梨沙(聲優)將會以高橋李依作為其配音員

雖然現代醫學昌明 但生仔是很危險的

藍井艾路唔通都生仔

終於返嚟啦

恭喜學妹回歸

種田已經變成了低b妹的形狀了

盾妹

點解會有人負皮

食戟會唔會轉番人

種田

已轉

ML動畫有望

公告

無人負皮，因為負皮個班係畜生，唔係人

大美人

STB

有無人有種田轉身笑個gif

who

點兔

今年最開心嘅消息之一

母子平安 ?

如果對奶大左咪姐係

梨沙

休息左十一個月. 時間match.

我已經認定左盾g=emt
又轉番人😡

唔要低b妹

究竟經手人係邊個呢

大家對唔住, 下次我會小心d

孝哥

盾娘真係冇可能轉番……可唔可以出隻黑學妹比種田配

又係孝哥

孝哥搞大過好多個？

你地誤會啦，對奶係我揸大架

Fgo快啲安排個角色畀種田配
如果唔係班人暴動都似

咪有蛋糕清姬同mama

無理解錯嘅話即係以後唔能夠喺食戟度聽到種田把聲......

yes 轉左人了

又話聲有事，比佢fake 哂